唔鍾意洗碗既人入一入黎

屋企煮完飯 一定有成堆碗 如果我整個代客洗碗
唔知有冇得做 收費$30-50一次 跟住係一個屋苑貼memo 一晚有10單都幾好

人地洗完啲碗放邊點擺你又唔知
比得錢個啲又可以請工人做
你即管試啦下

再者 你係屋企出30蚊都有人走去洗啦

睇得出樓豬有努力 但真係笑唔出🤥

係窮呀屌你個閪

同一堆時間你點分身做

pm

你係咪女先？

預洗一次20分鐘左右 所以淨係做一個屋苑 方便去下個單位

仔 但靚仔

屌埋屎忽加幾多

巴打想要人洗碗？

你好鍾意洗碗？

至少買部洗碗機啦 就咁比人用手洗當人傻咩